強國猿話香港土地係國家所有，咁點解發展新界土地就咁撚怕班牛屎佬

搵解放軍坦克車扁班牛屎佬啦

牛屎佬都有坦克呀